名校黑暗嘢 你問我答

19grad。同班friend傾緊呢個話題所以好多人可以幫手解答。

光復香港 時代革命

聽日集會見

唔好問屋企廚房幾大

點名法

你想問咩

邊間呀 夠唔夠董之英出名？

屌 呢間無人能及喎 我收收皮先

仆街放錯台